從前有個城堡，裡面住咗個仙子

大家都叫佢 保鮮紙

喂 保鮮紙有冇屌你老母

Ching考古？

收皮啦

有次揭開本筆記簿，竟然出現左一隻簿仙子

從前有本書, 叫文房四寶

屌你老母

哈哈

我仲以為會見到流克添

Hi

hi

臭hi

你老母就臭hi

你笑D咩

你喺度笑就好啦 唔好喺海邊笑
個海會跟住笑 會變海嘯

0/10

好肚餓

也不錯

食屎啦咁

你係到講好啦.....

你食開屎?

佢食開

叫下, 而家香港好凍我都係咁嗌凍

如果有隻狗喺海邊吠 個海又踢住吠
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。

會變海鷗

如果我對住D水射精, 會變水精

買左20蚊麥樂雞做餸

樓主我屌你老母

如果我望住張紙，會變龍
。
。
。
。
。

。
。
。
。

。
。

。。

。
。
。
。
。
。

。
。
。

。。

。
。
。
。
。
。

。
因為望子成龍

絲打食完會唔會唔開心

勿樂雞

拉得長就好笑咩 屌你老母

如果綿羊失眠, 會變羊

因為隻羊失綿

岩, 屌佢老母, 以為自己好風趣嗎

聽完你講笑左

唔好迫我出招 驚你笑死

挑機

一間無印賣生活精品
咁兩間無印連住係賣啲咩呀？

Want g more

我知我知

留名一身蟻

賣書
因為雙無印(商務印)

知唔知食人族食咩菜？
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。

。
。
。
。
。
。

。
。
。
。

。。
植物人

Good try but not good enough